Экспериментатор Глюк проводил опыт по погружению кубика изготовленного из неизвестного материала в жидкость неизвестной плотности (см. рис.). В таблицу он занёс показания динамометра, соответствующие различным глубинам погружения кубика. Некоторые значения силы он забыл и не стал их вносить в таблицу. По результатам измерений определите плотность кубика и плотность жидкости.
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
$h$, см & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 & 6 & 7 & 8 & 9 \\
\hline
$h$, см & 8{,}74 & 8{,}09 & & & & & 4{,}84 & 4{,}19 & 3{,}93 & 3{,}93 \\
\hline
\end{tabular}
\answer{2{,}2 г/см$^3$; 1{,}2 г/см$^3$}
